自從冇晒紅綠燈之後....

大家過馬路都唔再玩電話

會扶老人家過馬路

渣車司機又會睇清楚先行

見到老人家小朋友又會讓佢地行先

好開心

香港人真係好高汁